楊過咁Q窮，點解咁多女鐘意

係現今社會，咁窮嘅人，會有咁多人鐘意咩？
你冇樓冇車，啲人都避之則吉。
唔通古時嘅大户人家，都睇得起呢D咁窮嘅人？
而且佢又冇咩名氣，點解咁多女子下下護住佢？

因為佢有神鵰

你都on9 楊過連工都唔洗返 大撚把錢

MK仔

佢未有雕之前，都有好多女喎

有大鵰

佢跟左姑姑十幾年，何來錢？

你有無人地咁上進？

點mk

靚仔 聰明 義父西毒 世叔伯係郭靖

佢老豆係王子，叔叔係丐幫首領，古墓派有個山頭嘅地皮

佢老豆啲家產

楊康個仔會窮？

冇錢會去到古墓派寄宿？

佢係畀姑姑執翻佢去喎

因為靚仔

有得拎傷殘資助

以前無地產霸權，天大地大，霸撻地自己做島主又得谷主又得
小龍女識養蜂生產有機蜂蜜，大把錢

佢老豆有留畀佢咩。

個宋朝廢嫁喎

個小龍女第一次同楊過離開個時，食人地個包都冇錢畀喎

我情況同佢差唔多，我都唔係好明點解d女仔咁傻

世叔伯係郭靖 陽過真係要錢郭靖會唔比佢咩

咁反目左個時又點計

女人心 海底針

On9武功高佢想嘅去財主屋企打家劫舍乜都得啦

窮？我無聽錯啊?
樓主肯定未睇倚天屠龍記
最貴個兩把武器就係玄鐵劍熔煉整成
窮？你肯定?

廢朝咪適合養廢人囉

成個古墓派咁多年都唔洗出去搵錢就知道
個墓入面有幾多錢啦！
連古墓派個掌門都係楊過既
你話佢窮

靚仔已經屈咗機啦

啲女犯賤 鍾意個溝唔到嘅

楊過出名靚仔，份人又mk

佢有做過咩？

我講神雕俠侶喎

呢層真係唔知喎

黃曉明做到佢好on9

咁咪證明佢唔需要
唔需要咪證明當時嘅女唔睇重呢啲野

佢收版權錢收到依家呀
你呢個post 分分鐘都要畀

講緊楊過啊，你講緊邊個啊？

以前啲女見到仔都狗衝啦

賣下蜂蜜都夠啦. 點都叫做老板

黃曉明做到隻厹咁

識人好過識字

因為佢唔係生活係香港

反觀依家

仲好撚吵

On9,你有無係書睇過佢要返工？

香港地，真係扼殺左唔知幾多人

都冇講佢返工，關咩事

因為夠狗公